有抑鬱既人慘過食屎

心情無限loop 低落 自我鼓勵 低落

一下豁達 返轉頭又頹廢過

又無衝動解決自己

心情無限loop 低落 自我鼓勵 低落

一下豁達 返轉頭又頹廢過

我都係啊 所以聽justin bieber

香港人日常喎

抵撚死啦 成世唔會有人鐘意 快啲死左佢

試吓睇醫生！真係life changing!

有咩人唔係咁
唔通個個都長期開開心心

放心，你仲未去到日日崩潰既階段，得閒去睇下醫生啦

好想死

上星期見咗醫生，傾咗三個鐘，好咗啲
不過都係失眠

唔敢同人講 驚人哋覺得煩厭
翻到屋企鎖自己喺房到喺咁loop
不斷聽到廳嘅鬧交聲 不時聽到佢哋鬧我
好攰

仲要唔同得人講
個個會話9你無病呻吟
屌9你自己攞黎自己睇唔開
果句「好多人慘過你」難聽過粗口

會週期性咁，依家好辛苦過一排好返少少
再過一排又跌返落去痛苦漩渦到⋯

無限loop